\chapter{Introduzione}
\label{iter01:intro}

In questa iterazione si \'e deciso di analizzare i casi d'uso:
\begin{itemize}
    \item \nameref{usecase:uc6};
    \item \nameref{usecase:uc3};
\end{itemize}

\'E stato inoltre aggiornato il caso d'uso \nameref{iter-01:uc1}, dal punto di vista dell'implementazione sfruttando il pattern publish-subscribe per il calcolo della peopleCapacity dopo che il Customer sceglie la soluzione (ci\'o si \'e reso necessario ai fini della gestione del checkin) e aggiornandone il comportamento per la necessit\'a di assegnare innanzitutto i tre stati principali (initial, checkin e checkout) alle prenotazioni.

\'E stata inoltre progettata ed implementata una prima versione della gestione pagamenti con carta di credito, per i casi d'uso \nameref{usecase:uc3}, \nameref{usecase:uc6}
Di seguito la struttura del seguente capitolo di progetto:
\begin{itemize}
    \item {Aggiornamento delle regole di business (\ref{iter-02:brules})}
    \item {
        Analisi orientata agli oggetti
        \begin{itemize}
            \item Modello di dominio aggiornato (\ref{iter-02:domain})
            \item Diagrammi di sequenza di sistema e contratti delle operazioni di sistema per i casi d'uso analizzati (\ref{iter-02:ssd_uc3})
        \end{itemize}
    }
    \item {
        Progettazione orientata agli oggetti
        \begin{itemize}
            \item Aggiornamento del diagramma delle classi software (\ref{iter-02:dcd})
            \item Diagrammi di sequenza per i casi d'uso analizzati (\ref{iter-02:sd_uc3})
            \item Aggiornamento del diagramma di sequenza per il caso d'uso \nameref{iter-01:uc1} (\ref{iter-02:sd_uc1})
        \end{itemize}
    }
    \item { 
        Implementazione e test
        \begin{itemize}
            \item Implementazione test-driven (\ref{iter-02:implementation})
            \item Pattern utilizzati (\ref{iter-02:pattern})
            \item Test dei casi d'uso (\ref{iter-02:tests})
        \end{itemize}
    }
\end{itemize}


